黃國桐解釋 黑警係犯法地進入沙田新城市廣場拘捕不知名人士。

學到野啦 法律 公安條例 54 條 入商場拘捕 係要有特定人士 否則係唔可以入商場圍捕 現法治嚴重倒退 呢班黑警 真係吹得就吹 話可以進入 黃國桐解釋 黑警係犯法地進入沙田新城市廣場拘捕不知名人士。